如何回到當時 ☹️☹️

男朋友好錫我 視我做屋企人
甚至我叫咗幾次分手都冇放棄過我
但我發現自己對佢差咗好多
小小事就嬲 發佢脾氣
成日有意無意傷害倒佢
男朋友我好愛你 多謝你仲咁愛我

互射當無數 好快冇事